點樣有趣地or感動表白 a380請入

識左條仔 其實識得唔耐 大概一個月
但都清楚自己對佢有感覺
想問下點樣表白 同埋點揀時地

WhatsApp

打啲乜？ 點講

整手工

但對方對你點先

整乜 有咩提議

問心啦如果大家真係鍾意用咩方法表白都冇問題

正正經經同我講

肯定有好感 主動地有身體接觸

表白唔係產生感情 係確認感情
所以過程並不影響結果

女仔表乜鬼白
男人有意就會好明顯同做主動
要你表白佢鐘意極都有限

我好鐘意你 可唔可以同我一齊 咁樣？

手帶

真係咁咩 但感覺對我有好感 可能怕醜？

鍾意面對面

冇𠹌有錯 表白係對關係進展冇幫助的
不如出多幾次街 大膽少少仲有用

女仔表白既話
應該一星期就扑野含撚口爆屎眼都玩埋

同埋唔洗表白
直接拖

男人鐘意係唔會怕醜
女神幾冷漠都會不斷主動
女神reject都會比藉口再接再厲

不要去暗戀